[速遞奇兵勝得威風] 三月二十一日田草十場草地賽日討論區I

馬PO第二期精選龍虎榜 (未計算17/3成績):
中出大俠 1005.5
長井 391
扑濕瑪莉 283
天堂之門 254.5
華可可 222
屠殺馬會 192
Win神Ho 126.6
蔚藍海角 121.5
金仕芬 120
T.Partey 115
尊兄 95.5
迴光物語隔離 75.5
郭劍橋 -2
F_TOTTI -7.5
火箭拳王 -9
Greenwood綠木 -14.5
智高無上 -26
梁家俊(無傳承) -33.5
俊歡騰 -50
福逸 -52
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
bot -74
屌撚左 -74
大衛希斯 -83
新力必 -88
蘭仔 -94.5
單挑冠軍 -98.5
時時精綵 -105
しっぽ -119
冼毅力saint -125
覓腸 -125.5
宮澤有紀寧 -129
冬天沒有雪花 -130
彩虹RB -137
波利 -141.5
南珠隻狗 -153.5
艾力臣 -159
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
大外一氣 -177.7
當家精選 -179
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
蜻蜓點水 -208.5
奧書 -226
迷柏寶 -237
小川ともみ -250.5
七色交響曲 -254
切柒裂桃 -257
人一世勿一世 -265
なつめみお -276
真心呼喚 -281.5
方嘉藤惠 -294
金世正 -318.5
zacpurton -325
甲乙丙丁 -353.5
吳宗憲騎加州雷電 -380.5
Priestgod -398
烽煙 -442
Saho -465.5
寶高 -570

17/3 馬PO精選:
R1 靈鋒 (真心呼喚) 輸
R1 君臨大地 (方嘉藤惠) 輸
R2 仍然贏 (宮) P$10.1
R2 寶成智叻 (七色) 輸
R3 手牽手 (切柒) 輸
R3 活力爵士 (屠) 輸
R4 信威王子 (bot) 輸
R4 仲得威 (烽煙) P$19.5
R4 驍鎰 (蘭仔) 輸
R4 箭意 (南珠) W$25.5 P$13
R4 勁瀟灑 (蔚藍海角) 輸
R4 樂天派 (蜻蜓點水) 輸
R5 噴火龍 (なつめみお) 輸
R5 西利哥 (華可可) 輸
R5 特醒 (憲) P$19
R6 神舟寶駒 (艾力臣) 輸
R7 銀河飛馬 (覓腸) 輸
R7 年年旺 (綠木) P$16
R7 辣臣 (俊歡騰) 輸
R7 亮先生 (中出大俠) 輸
R7 公証福將 (大衛希斯) 輸
R8 行雲流水 (大外一氣) P$21.5
R8 電訊巴打 (saho) P$58
R8 星運明爵 (奧書) 輸
R8 將耀 (金世正) 輸
R8 追風驥足 (智高無上) 輸
R8 冠寶駒 (人一世勿一世) 輸
R9 知道必勝 (波利) 輸
R9 艮志騰雲 (天堂之門) P$35.5
R9 英之星 (梁家俊[無傳承]) 輸

無啦

火車潘問題

星期日到蔡約翰表演

樓主

9:0 重傷

臨尾買鷹損左手

留意到精選得一個人中W

lm

我直頭輸到仆街啦

頭20秒我都同切柒講輸得

又比你做威水

我好似送番烽上尾二

輸撚到仆街

見莫雷拉個位就知贏梗，隻鷹埋唔到尾

黃皓楠（「行樂之光」）於過了一百米處後對已無爭逐機會的坐騎用鞭，因而被罰款五千元。小組考慮了黃皓楠今年稍早時曾因對已無爭逐機會的馬匹用鞭而遭到警告。

好彩電訊巴打有第三應該唔駛倒貼返工

我覺得火車潘好大責任

呢啲大步馬真係寧願你騎埋上去放好過

Queen Mother Champion Chase，撐FIRST FLOW同POLITOLOGUE

佢今日食撚咗屎

係

唔洗賭打吡，打吡日未贏過

沈集成唔係雷神鳩騎, 隻隻都有....

火車

我開頭都諗住佢騎上去

點知佢同我二疊望空

Chacun Pour Soi

睇吓紅磚知咩事，會唔會有人外檔玩食飛

9比0
賭馬

呂狗落飛照計真係搏輸

尾場一棍左雷神回血
追左佢成晚 好彩佢有

POLITOLOGUE退出

尾場針到仆街

咁比你做威水囉

就係你贏曬我D錢

打吡日經典重溫

2020:開心好玩唔放

2019:安驥一放到底

2018:醒目在臨118倍爆

落飛今晚成績幾好，但呢兩匹尾段好勁，開閘冇耐知丁咗，睇馬局外人都知個位丁梗，騎師應更清楚

尾場賭咗艮志騰雲，俾雷神劏

我發現我今晚買既馬係冇一隻有得比我叫

隻10勁撚到 打返上黎

打吡日真係未贏過，星期日休息

PUT THE KETTLE ON

打吡日係我惡夢

Chacun Pour Soi 轉彎好似比人壓唔順就輸係呢到

三重有拖埋 但臨尾飛左隻1

賽馬日真係未贏過

NUBE NEGRA好似先繨着

屌奶星原來安驥個場原來係底出

Nube Negra 差啲

上年仲要重注幸福笑容，好撚煩

早D衝上黎就佢贏

大賽日一向睇跑馬好過

打比 國際賽日 未贏過錢

大家小注怡情未

關於幸福笑容我只有當年煞科日陳嘉熙攝內欄反應相當好的記憶

無晒人討論？

個場我同你一齊中 仲迷陳迷咗兩個月

輸死啦仲講經咩

Paul Townend 唔比多兩步頂住Put The Kettle On比人搶咗條跑線

贏果啲去哂開Party
你睇連續幾個cm都係我同你就知咩境環

今晚真係輸死

賭波馬很成功

有冇大sir可以答我
點解明知會輸到仆街仲要賭

點走財仔數

是但 部能最近針鳩住我 乜撚野創新科技

申請破產

FIRST FLOW同SCEAU ROYAL就係喺內欄比人cut到就失平衡跌左落尾

抵自己死，無得怨人

Lm

又係含

點先為之大sir

原來係 Paul Townend cut人先

養馬養著知道必勝都幾慘
場場幫人孭飛 冷食又無份

收到風蔚XXX尾場800K精靈勇士
他又贏

輸錢嗰方面嘅大sir

睇完陳蛇個訪問 又抽到鈴鹿 又哭𨶙咗

知道再勝有排贏

桃花旺、史卓豐、緻寶駒、賀賢
全部都係唔賭就跑出來

想陰人，結果自己都中埋

緻寶駒仲要贏到甩晒

起碼借到周身街數 tu i

艮志騰雲俾返我薛啦

個高多芬日本仔助手英文又幾好

本身賭鴻運飛鷹，見到條撚頭咁樣撚我隻紅磚同辣臣，尾場點都唔撚賭佢

潘明輝
買親佢都同我無心戀戰

條友今晚出嚟運桔

佢之前隻都靈紅星跑第四個場勁撚廢

幾時先到威力飛馳

佢贏個d多數都度唔到出黎

功夫茶 桃花盛 威威高星
拍案叫絕

呢排成日見到呢個日本仔廣告

隻平天凡我仲有畫面

下場繼續支持tiger roll

又講
順勢寶最大機會贏既一次比佢搞死左

同，希望反先EASYSLAND

劏撚完跑多兩場收皮

條路線好似幾好玩

殺我6寶

你而家心情如何

點解眾善積福取消登記

睇返原來六寶有人中

黃皓楠（「行樂之光」）於過了一百米處後對已無爭逐機會的坐騎用鞭，因而被罰款五千元。小組考慮了黃皓楠今年稍早時曾因對已無爭逐機會的馬匹用鞭而遭到警告。

獸醫於賽後立即檢查「無忌」、「拖板精英」、「靈鋒」及「時尚傳奇」，並無發現任何明顯異常之處。

賽後，郭能表示，自外檔出閘的「蝦餃燒賣」儘管沿途走第三疊，但能夠在有遮擋下競跑。他說，坐騎於早段及中段走勢令人滿意，過了五百米處後受力策，其後於末段的衝刺走勢一般。他續說，坐騎是日僅第二次上陣，牠將受惠於是晚賽事，而他曾提出建議，日後增程角逐或較適合坐騎發揮。獸醫於賽後立即檢查「蝦餃燒賣」，並無發現任何明顯異常之處。

獸醫於賽後立即檢查「福滿寶」及「精算赤焰」，並無發現任何明顯異常之處。

縮縮縮縮你老豆咩

小組押後宣佈覆磅完畢，以考慮「文武先鋒」是否獲公平出閘。小組觀看過賽事影片後，確認由閘廂助理員協助的「文武先鋒」於開閘時開始煩躁不安，一對前腳並舉，因而碰撞外側閘門，以致失地甚多。小組認為「文武先鋒」的閘廂行為導致該駒漏閘，因此裁定該駒已獲公平出閘，並被視為出賽馬匹。「文武先鋒」必須經閘廂測試及格後，才可再次出賽。

楊明綸（「快一步」）因對已無爭逐機會的坐騎用鞭而遭到譴責。小組在達成此決定前考慮了楊明綸已有一段時間未有因此類事件而遭到警告。

切柒去咗邊

獸醫於賽後立即檢查「鐵胆威龍」，發現該駒流鼻血。

郭能 is so funny

用把口交

咩話 成三隻明欣賞跳緊欄

你今日點

自制力差

你鋪路問依樣?

@時時精綵(暮年)

女皇盃第三獎金幾多

勁撚到

我錢都唔要喇，你輸撚埋佢啦垃圾

Tiger Roll is back!!!!

番去跑多次grand national啦好唔好

呢d咪馬王囉

3.5s都爆埋
星期五澳假再見

想睇tiger roll鬥長山之馬

呢場>>>>>>>>>>>>>是日谷草9場

我陳

可以點

中立場啦
tiger roll應該搞唔掂石屎地
長山之馬又唔知應唔應付到天然草

過欄穩定性高到
我心目中係kauto star, long run, sprinter sacre
第四隻馬王就係佢

On9 3-2

3:2又輸

好波

唔死都無用

ff下

睇黎隻馬而家起碼3M先啱跑，之前2M半都嫌短

真係馬王

我好撚鬱悶

我明

晏d睇歐聯先

甜睡密碼 @七色@新力必@日文字

oju chosan跑唔到30化郎掛

睇梗劇
睇完訓

呢個邊個嚟

聽住歌睡眠

無心睡眠

日本冇咁長俾佢跑

多謝大家支持

中山障礙未必夠メイショウダッサイ跑

原來係st patrick’s day
部能整返場咁應景

今晚歐聯你地加油 我針曬

馬體會晉級

今場繼續IRE贏

st patrick's day

直接賭聖羅倫素-1算

3 6 7 9 11 12 17開邊隻

DWC NIGHT SCHEDULE

R1 Dubai Kahayla Classic (G1 only for PA)
R2 Godolphin Mile (G2)
R3 Dubai Gold Cup (G2)
R4 Al Quoz Sorint (G1)
R5 UAE Derby (G2)
R6 Dubai Golden Shaheen (G1)
R7 Dubai Turf (G1)
R8 Longines Dubai Sheema Classic (G1)
R9 Dubai World Cup (G1)

呢個係likely fields公開嘅schedule，可能會有變

Bun Doran

成哥講番初出嗰場跑泥地，係因為當日有「飛輪閃耀」出賽，馬主屬意隻馬同一日出，但嗰日得一場泥地可報，但其實唔應該報嗰場，加上嗰日抽埋外檔，全程走外疊致敗，上賽後都決定帶佢過嚟跑馬地跑。

咸成老實

呢度世界膽

0分

搬屋改電話移民

我屌你老母臭閪你俾馬踩死我派1000

冷靜好嘛

買你就碌撚唔買就殺
幾撚時仆街

差少少

拖連奴2:2都可以唔中 賭呢隊西野未撚中過錢

有時天算不如人算

SKY PIRATE啱啱好

有冇人賭某啲隊特閪
我熱 拖狗 rb 里昂 羅馬
呢啲波好柒剋我

蘋果批點解唔儲啲印花跑National Hunt Flat Race，頭馬都三萬都ok架

仲係GI添

尾場GI又要轉台

ITV又唔播

里昂

加洲巴仲有冇其他link

尋日nazeef半弟一出即勝

Sir Gerhard

KILCRUIT

贏咗步速

走甩先，不過呢D NH Flat好似都係平地衫可靠

係
Rachael又贏

不過呢件衫好耐冇贏大賽

好耐啦，得threat有啲睇頭

方嘉柏說：「陳嘉熙自從加盟我的馬房後，一直很專心工作，我很開心和他一起合作贏馬，希望其他練馬師見到他的能力，也願意給予他更多支持。」

「『鋒芒快露』質素比較普通，但勝在健康良好，排1檔有利。」

馬po早晨

早晨咁多位
琴晚歐聯大勝嗎？

原來陳仔又停賽？

賀蛇full book

冇停

速遞奇兵有冇1.2倍

勇闖補唔補到出黎

有沒人跟過racingwin安迪買馬

一檔點輸

勇闖同羅富全大師都一早book定佢

騎師分場表冇佢個名

冇馬跑

渣ga
方仔又話比多d支持佢

已成condom

黃傻毒男都分到幾隻
陳蛇一隻都冇

Russian Camelot has been seen on the racetrack for the final time after suffering a tear in his near-fore tendon following last Saturday's second placing in The All-Star Mile.

Connections announced the decision on Thursday via a press release, with the stallion to be retired to stud duties this coming season.

賀田潘full book

彭蛇係咪要做13影子主帥
周蛇

本身仲諗住佢可以去下歐洲

收皮算啦

琴晚bounce back 左了

陳年美酒換左巴米高
大幅加強

騎6隻13,3隻才系騎晒

周仔得隻全勝神駒係師父比

13好似一係就俾5,6隻周蛇，一係就剩俾1隻

閪拉琴晚do something ？

又話性交可以轉運，屌

Hiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiiii

怎麼了 你累了 說好的 賭波啦

今晚曼聯？

必 聽電話
啱啱打比你

嘩屌你老母
屌埋閪咁話啦喎
贏好撚多?

神仙邊隻1檔

銀馳

銀馳1檔

健康愉快燒佢老母閪啦

打電話比榮生未

今年打比係咪都係好廢既一年
搵唔到一隻接班馬
1號連1600都未搞得掂

舊年澳洲堆三歲馬廢到咁, 都可以過到嚟咁均勢, 可想而知呢堆四歲馬水準去到邊

PM左佢祕書

咁係一號廢姐

結果國際賽係zebrowski殺哂

阿般真係好中意玩ig

蔣王贏得

但冠軍騎師揀佢都唔揀其他

你咪榮生

講真 要爆都係爆佢

何緻11檔，都係個樣啦，三疊轉婷，大外一氣

大熱門唔叫爆啦

吳明德 BionTech與「巴基之星」之雷同走勢，實屬巧合？

肯定前3熱門

似勁搏/將王 二選一
田雞會唔會塞車

包裝永勝都幾好

田泰安首奪打吡大賽！！！！！！

呢場個績都笑死人啦 受讓玄舞幻步12磅都可以輸4個馬位 墨爾本盃連出線都出唔到學人講贏國際賽

預計步速唔快 成堆轉彎踩油 睇下邊隻頂得順

對賭個W一流

今年打吡韋達贏呀，韋達贏既係咪告狗之後騎練都試過贏打吡？

將王出咗嚟先，彈離三個馬位！

我拿有冇數據可以分享下

田泰安打吡未入過Q

打吡改制後冇處女馬贏過

田泰安真係全場未知之數

6寶係咪速遞勝得威風單頭
打比個場fill左佢?

倬吐錦標，爆呀！

永旺做唔做到新力必翻版，能叔14號馬

所以咪傷鳩埋

榮智健係唯一一個贏多過一屆既馬主，幸福老x叫糊

第三係佢
呢位師兄眼光幾準

1. 飛輪閃耀
2. 恆馳
3. 包裝永旺

8，9可以唔要先

你隔硬趕尾班車跑，傳奇鞭完你再部能鞭

贏到先講啦

達心星其實幾勁

認真會買恭喜發才

巴黎太監已經去到澳洲養老

365 做緊6倍都無

14檔當佢全才咁跑 捉到落最後

又底出？

買名氣

R8 南莊之歌（拿樸迪）

13底出當食生菜
加埋晨早已經有信心穩奪入場券咁款
未必係冇料到
今屆真係好平均 跑2000

去完呢場博散埋又可以換馬

拿樸迪卜卜

輸晒

尋晚真係輸哂 冇呃你

冇步速鬥爆
一出閘捉落尾
入直路彭過年當隻馬係老婆咁鋤
追得幾多得幾多

呢場隨時變左陽明飛飛個年咁

點解呀潘打吡冇馬騎

同路

輸到冇錢配眼鏡？

好耐冇睇馬
你咁講 個心舒服哂

盲人論馬

係office笑咗出聲

打吡今年冇胆，勁搏又shit2又唔知二千到唔到，韋狗菜狗又咁多馬，希狗就算吧啦，羅狗又逢二進一典買呀dllm

屌新支援池抽左6個10連，點知出得2張新卡，其他全部重覆

改名做弱智啦

先利申 唔覺好廢 覺得飛輪 將王遲d都一定係gp馬以上 唯有放長線去睇番今年水準

重覆咪有得俾你凸

今年勁因武肺多國賽事減獎金喪放馬過嚟丶早兩年廢，達龍狗嗰年勁之後都流咗一排

問題都係個幾張用唔到既sr卡

核心要有東海帝皇 大波灣 綠帽
其他用SR唔差得過SSR
東商變革一匹狼最癲

一張都冇

好多都有代用品

我其實想要小栗帽 power同根性嚴重不足

達心星 方嘉柏 快操 沙田 草地 30.5 30.3 24.7 (1.25.5) (莫雷拉) 度身訂做

佳景福星 葉楚航 快操 沙田 全天候 26.9 24.1 (51.0) (梁家俊) 膠囊大王

專一 葉楚航 快操 沙田 全天候 29.2 26.1 (55.3) (潘頓)

星夢帝國 葉楚航 快操 沙田 全天候 31.3 26.4 (57.7) (梁家俊)

有理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 30.0 27.8 (57.8) (梁家俊)

紅鬃烈馬 葉楚航 快操 沙田 草地 27.4 24.3 (51.7) (莫雷拉)

帝豪大師 沈集成 快操 沙田 草閘 26.6 23.6 (50.2) (潘明輝)

有運來 沈集成 快操 沙田 全天候 29.9 27.7 (57.6) (巴度)

樂益善 沈集成 快操 沙田 草地 30.1 24.9 (55.0) (潘頓) 飛輪閃耀

飛輪閃耀 沈集成 快操 沙田 草地 29.4 24.4 (53.8) (何澤堯) 樂益善

牛安

隻專一又係到引人

我鬼練馬功力高半班既
開齋啦講真

咁耐無見，一黎就25？

聽晚六仔 110m

尋晚贏嗰啲攞落去？

日文字尋晚球狀物點

你連閪都有得屌喎
問過牙瘟?

真。輸X晒

依隻閪馬我一放手就成日上名
之前力短到傻

我要佢黎就黎，走就走
使乜問？

南 琴晚點
我輸
0:9
一蚊都冇收過

巴基之友仲買唔買好

你問潘明輝想點

全同
買左佢5X26
有W 有WP
成晚一分都冇
佢幾撚時死?

我棍咗鴻運

Russian Emperor贏咗嘅，Coolmore又可以叫PR做嘢話我哋唔賣垃圾

股派d息推落去

Exceed And Excel d仔香港冇贏過2000
咁嘅話今年邊隻贏都會破到d數據

我輸最多紅磚勇士
一出閘我就跳

福，最近點？

我都廿秒就跳啦

威利加道

眼光唔好就係咁

戒左賭
打比賭埋佢算 始終一世一次

勇戰神駒贏啦

我食花生咋，留返啲彈藥比Royal Ascot

再黎飛輪？

有杜拜賺本

我呢幾個賽日已經中咗好多次潘明輝伏

All-in 剷泥車就有本

是

你洗唔洗入場拉頭馬

尋日杭州飛輪拉咗

無錢搭車入沙田

但係你住係馬場入面喎==

呀！！！！！！！

斜陽裏 氣魄更壯～～～～～

關於打吡我最睇好果隻就係雄心威龍

斜陽落下 心中不必驚慌

我最睇好精彩鬥士

驚唔驚打困籠

跟前望空囉

琴日手馬比人唱

弊啦！

大佬好舒服喎跟呢個位

你係戰利品就唔驚啦
跟前三疊望空彈甩贏

釘潘頓牌

打吡你贏呀！

你隻知道必勝都唔係好好多

佢買咗佢至愛 法國猛將巴度

法國巨根

知道聽朝天邊一光新的希望

“Draw 11 is very tricky, all the competitors have got better draws,” Shum said. “I really need to study to work out what I tell Vincent Ho to do. We need to work it out very carefully.

“The speed is all inside and we won’t be able to cross them and we don’t want to be stuck three-wide with no cover.

“If we can slot in two-deep, I will be very happy. Even three-deep with cover is OK. If we’re stuck three-deep with no cover then it’s a problem. I’m going to have to think about it.”

何妖要跑法既咩

我見唔到聽日嘅太陽

be stuck three-wide with no cover.

何妖強項

輸哂

一早輸晒，打吡日唔賭算

次走】8歳馬マカヒキは天皇賞・春へ向かう 2016年日本ダービー覇者
金子真人捨得退隻嘢未

包裝永勝咪成隻達龍駒咁
果年添滿意同夏威夷都唔太差

阿蔡打比贏完，幾隻馬之後都唔識贏
我都唔想勁搏同銀馳贏

佢最叻係將千四千六馬谷到盡贏打吡

通常谷長去贏完打吡都無力再贏

係
輸撚到傻閪

所以打吡唔洗留彈藥

我都幾肯定達心星有頭3

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已告退役:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 退役日期
紅旗飛翔 PLANET FLYER D224 蘇偉賢 18/03/2021

尋晚經過福逸樓
聞到有陣味 以為你伏屍左係果度

係我黎

近十年打比勝出檔位

2011 雄心威龍 14檔
2012 陽明飛飛 14檔
2013 事事為王 3檔
2014 威爾頓 10檔
2015 戰利品 12檔
2016 明月千里 3檔
2017 佳龍駒 4檔
2018 平海福星 9檔
2019 添滿意 12檔
2020 金鎗六十 9檔

3檔健康愉快gel
其餘勝出檔位都唔係牌面馬
4檔 智慧神駒
9檔 幸運快車
10檔 幸福老撾
12檔 勇戰神駒
14檔 恭喜發財

我黎

福逸

樓上同我玩69

一齊伏屍？

一齊369？

你有大技

性交轉運

有撚轉過
想正數都難

打麻雀369?

不如去賭勇戰或者13底出好過賭健康愉快啦

劏哂你地

知道再勝 沈集成 潘頓

秒秒精彩 告東尼 潘頓

サリオスは松山と新コンビ

有幾可可以連贏尾兩關
你估佢真係威爾頓佳龍駒金鎗六十咩

人生好悶

你仲有錢賭？

你有女

有無諗住賭博令人生精彩啲

GG

健康愉快

轉左2000都未試過一放到底

2200

切柒有女唔撚係呀

👎👎👎👎👎👎👎

莫斯科3串1

佢條女係你?

同切柒鬧交嘅就係佢

你地係要gay？

瞓未

岩岩醒

今晚我曼最後一場歐洲賽，唔睇唔得

鬧鐘已教
好似有普巴

希望唔好加時

獌都入唔到波，點加時

切柒搵到健身室打飛機條片未

個個星期0400/0415嘅日子好快完

捱埋今晚

你有？

冇啦

南珠而家元朗開乜鋪多

做咩咁問

佢賭角賭到開鋪

昨晚見你係波POST 講

mon po 狗

你見佢哋講咩其實都知我開咩啦

開咩

波po咁垃圾都上

我以前有班人傾到好熟先會去果邊搵下佢哋傾一兩句

你睇佢地幾好傾 得我地輸晒

西正參與我超嗎

角大回飛

2020金拖鞋冠軍Farnan都宣佈退役配種

慣啦 我一路都係最被邊緣化果個

Cheltenham festival day 3

ENVOI ALLEN

你當我係咩

日本獸醫上戴馬娘四腳朝天照，被twitter網民指色情

馬po最邊緣果三樣野我地齊哂
輸錢、迷方、迷肥

想買卡斯洛達個場
但今年廢左好多
以前主場角王黎

又係爭第二場合， SHAN BLUE

CHANTRY HOUSE

ENVOI ALLEN墜馬

跌咗

估唔到envoi allen 咁樣輸

咁又斷一個不敗紀錄

所以得我同你交流

辛尼特角球就唔會買
輸都唔去佢老尾

假到仆街睇定黎食

Milliner The bosses Oscar Brinkley Spiritofthegames

COME ON TEDDY

串到PQ

冇咗個頭得234

係Milliner，不過係Mrs

2021 Dubai World Cup entries

2021 Dubai Sheema Classic entries

2021 Dubai Golden Shaheen entries

2021 UAE Derby entries

2021 Al Quoz Sprint entries

2021 Godolphin Mile entries

2021 Dubai Turf entries

2021 Dubai Gold Cup entries

Willie Mullins 三重彩 Allaho- Min -Melon

都係揀IRE，IMPERIAL AURA

個步速傻撚左？？

ERA睇嚟下個禮拜先出entries

Allaho

旺到癲

Min係咪收停咗

可以當我係偷步

Cleverly park

應該有一半都停左，個步速CLS

呢個likely fields我早兩日已經睇過

好似係真初步名單黎

今年難得地快隻隻都大差

ERA一日唔出Cards都係睇定啲先，雖然好多website都已經報咗呢啲entries出去

頭6f好似段段都13 14

中間幾段15回氣

cowan真係轉既似癲

余氏家族引進的神駒系南美洲兵源表現穩定，最少每一匹亦可在第二班賽事立足。或許2022年香港打吡大賽再添南美兵。贏出表列賽的一場一哩表列賽Captain My Captain已經確定賣給香港馬主，即將香港上陣。

都係等ERA啦

好似仲有隻巴西GP Derby Paulista盟主Own Them唔知係咪比余伯買左

太空藍

係都唔奇喎，Steven Asmussen練佢老豆，點都知隻馬啱咩

今場揀FLOORING PORTER同THE STORYTELLER

咁又係

Fury Road Sire Du Berlais

FLOORING PORTER

又信錯Jack Kennedy

起碼Sire Du Berlais都有第2

莫斯科3x1頭關就針

同撚左

岳本賢
Assemble

PADDY'S POEM

大熱Q

十萬bonus

BETWEEN HE WAS LIKE FRANKEL

ROSEYS HOLLOW

Gauloise

TELMESOMETHINGGIRL Rachael Blackmore

應該係要揀個旺人嘅

旺到揀咩位都啱晒跑線

尾場PLAN OF ATTACK算啦

尾場唔睇了，金杯日再見
A Plus Tard

長追A米已六百篇，對家收錢過六十次嗎，還期望A米這樣輸下去，是否因打J過度嗎？
傻鳩福根本是笑話，馬仔有波掂過60秒嗎？球迷話總會有日炒掉你，放你這中鋒有用嗎，還有用嗎，而你射門，還會入嗎？

c u tmr

Rachael BB好叻

勁到癲啦，好大機會做埋cheltenham festival leading jockey

想j佢

一講完就墜馬

連連行運

我燈

馬po早晨

今日係sakura生日

馬po早晨
有冇人贏到金鎗件T

我輸晒，頭好痛

點睇垃圾阿狗點都唔認熱刺先係北倫敦大佬

你老死

收到風佢早餐食左屎

熱刺?????????

早晨

早晨，必仔

馬PO早晨
今日同唔怕傾左兩句

你點

琴晚歐霸大勝嗎？

買將王贏打比係未好on9
騎練未贏過，隻馬都未贏過

初步計將王>勁搏>包裝永勝

今場仲要冇分頭喎
買W 唔係太值博
要破好多數據

靜靜地同你地講，新力必迷摩佬

預佢輸盤
但估唔到會出埋局咁好笑

有冇睇娛百遊戲王

「６０歳までやりたいというのは公言しているからね。ケガさえしなければ、行けると思う。もちろん、ケアとかはしっかりやっていかないといけないけど。昔とは違うからね」

國寶真係想騎到60歲

做咩？ 有好介紹？

近期無睇娛百了
追全明星運動會

有7 8倍掛
5倍樓下就不了，10倍左右點都支持
打比都係利中後置型馬

無呀好睇啫

有卜心放工睇

應該無7,8倍
勁博個騎師惹唔到飛 熱極有限
加埋上場個走勢，換埋田雞落去 檔位又相對最好係佢
大熱都唔出奇
係銀馳難估D

寧願買勁搏啦 上次佢條跑線全日最蝕

新力必趾高氣揚
跑過打吡出來講番兩句都有說服力啲

七色交響曲

屌你老母智利

摩佬真係癲

上次勁中今次都要諗下

銀馳唔係話做電兔咩？

如果倬躍係黎水我一定賭

勁搏冷極有限啦，上次都明顯未打盡
潘雷何果三隻肯定熱，計埋勁搏，所以先計將王響6-8倍

我想買達心星

得佢1隻ppg

咁經典一哩點解輸
我諗唔通，除非10幾倍

政府回水了

又有本重頭黎過

我估將王大熱4.x倍
勁搏5.x 飛輪 6.x 永勝 8-9.x

1605

潘果隻唔會咁好分啦

我大賭XXXX

飛輪憑咩熱過永勝

又想唱淡

做馬主做撚到你咁有咩謂

勸你咪賭呢隻垃圾馬

剩係騎果個我都唔會要啦

邊隻嚟

馬王

好似係

又好似係

龍城皇將 苗禮德 快操 沙田 全天候 25.2 21.9 (47.1) (田泰安) (伴跳馬)

智理共想 葉楚航 快操 沙田 全天候 32.9 24.9 (57.8) (梁家俊)

無心睡眠 大衛希斯 快操 沙田 全天候 32.3 29.8 26.5 (1.28.6) (梁家俊)

歐洲新星 丁冠豪 快操 沙田 全天候 30.1 27.0 (57.1) (練馬師)

駿皇星 文家良 快操 沙田 全天候 32.4 27.3 26.4 (1.26.1) (巴度)

悅跑得 呂健威 快操 沙田 全天候 29.8 25.5 (55.3) (巴度)

怡心聲 姚本輝 快操 沙田 全天候 29.3 25.6 (54.9) (梁家俊)

午安

但上次包裝永勝係一步都冇跑錯

檔位拉返勻啦今次

應該唔會好似當年達龍駒三疊望空掛
但隻馬係無咩殺著，係個騎師實比哂你睇

跟前又唔得 擺後又追唔切
唯有幻想下二千好追啲

吹大咗啦呢隻
冇事冇幹點會贏咗兩場G1都賣俾你

終於退得休

想買包裝永旺 但蝕好多分

均速馬千八好過二千，上場已經跑晒。
如果慢步速pack 埋一舊鬥爆，佢似唔夠人衝。

上次阿般都已經跑曬你睇
應該維持到既，位置機會都大，但寄望變身贏打毗可能要天時地利人和夾曬比永勝先可能得

上手練馬師都係牙欺

反而飛輪都仲有得寄望下
隻馬唔得都仲可以賴係個騎師廢，而唔係隻馬冇

馬主唔係MB Lee吖嘛

同女睇戲
睇咩

南豬？

證明咗上年澳洲打比 = on9

紅眼睛幽幽的看著這孤城
如同苦笑擠出的高興

你係咪想奪權?

2130

有無試過有馬第一場贏馬就係打比?

有料到

1605 3格大！

我all in 2130

1800睇下仲有無命先

中一億去做土皇帝

有冇第二句呀

不如估下邊隻包尾

你唔中都做到

@當家精選

無錢又無女

人生仲有咩意思

1605 點青

點搞

1605有冇水

Skip

笑笑笑

你唔係性交轉運？

on9要女托柒 上年係heymandi隔日食女 有啲m底到屎眼都比你屌埋

果個切柒黎

一支公有時都幾煩

我直覺 達心星同永勝都會有三甲

3格角b

咁你係要真愛唔係女啦，依家啲女現實到仆街

怕就怕好似熱血鬥士咁直路塞死

的確係

如果唔係我都唔會不為所動

柏斯光輝臨時球迷召集

唔好再講我大賭左呢隻 仆街底出幸福

真愛真係睇緣份 強求無用
我就係咁

把握機會溝女算

你溝得多數唔長 最長久真係自自然然

講錯，精彩鬥士

呢隻冇賭

西流-1支持區

恭喜發財

狗會為左破燈不惜一切

仆街買唔切
想買客盤

封咗買唔切

好事黎既

拿

杜羅奧斯垃圾到

搞乜撚，c呀屌你老母

又輸

唔係掛

上星期三輸晒，贏科超影劏咗我條Q

屌你個特輯好撚尷尬

各位六仔未

無角既喂

2-0埋

詐3次

下0-0？

仲00？唔係入左波咩

蔡約翰:dllm hkjc

3:0

食埋c 公道到

六寶易撚柒到

我屌佢老母閪

Last連c 唔比開吹半場

NBA?

快到

馬po有冇半大手腳

去緊ifc

比水

好彩買唔切
慳返2舊水買6仔

角呀，屌你老母，快！

又有得叫
加油

差1角 我求下你

半場食左果粒C
準備卡角膽

嘩，卻拉平地賽星期日開季 Coolmore即刻叫老豆去幫手

屌你老母柏芝

好彩買唔到

我講啫 我無買

你買兩舊咁少 搞笑？

俾流水手足仲要咁招積？

薛凱華

金拖鞋仲跑唔跑到
聽日好似落大雨

舒服😌

11c 呢個月戒球狀算

如果改落去下星期都幾過癮

Pike哥靚位到

不過波特蘭天空估唔到真係仲有貨

September run 個彎闊到
檔位嘅分野

馬應該真係差唔多
上次都唔知發生乜事

覓腸，馬會請唔請人？

腎著又冇康

何妖: 11檔幾好 起碼唔會塞車

放心，佢一檔都會撞出去外疊
當然11檔就可以連位都唔洗攞

隻隻當金鎗咁騎

贏打吡最緊要彈到甩哂嚟贏
群駒密攏既打吡冠軍多數係辣殺(好似係)

Anthony Van Dyck

馬會打呲燈阿蔡三隻 RIP

陽明飛飛

平均地勁都得架啫

西流-1

蛇紋石？

輕鬆贏高水
正

大逃ver好撚勁
留住跑ver就。。。

今年堆澳洲馬廢到咁 群駒密攏即係全部都廢

場打比肯定中段變奏
唔好以為內檔好

IT'S GOLD CUP DAY!

當你以為會慢步速塞埋一舊
多數就唔會發生

同佢一齊群駒密攏嗰堆都幾多個G1

頭場趕唔切番歸

上年有大冷馬掌聲都走一段差D偷雞
今年我信恭喜發彩點會唔走
帶快個中段步速
起碼俾將王有位直路衝先

呢隻應該係近10年最廢嘅打吡冠軍

頭場原來有三音階

1號件衫我有冇咩誤會

Mishriff

SUNDAY RACING

我差D以為自己睇錯

不過似出錯，唔見呢件衫

果年打比其實出左多名利 軍事出擊 花月春風

RACHAEL AGAIN!!!

on9 6仔

咩num?

3,8,9 xxx

6仔易中到

禾頓街
萬勝飛
CHANNEL MAKER
MOGUL
創世駒
唯獨愛你

寶高

俾人中咗lu

1.5注中

sir

今場CAYD BOY同CHAMPAGNE GOLD

Champagne Gold You Raised Me Up Gowel Road Fifty Ball

今年唔使再請槍啦

爆到

大field係咁

但爆極都係IRE贏先好野

真完勝

係咪我理解能力差
乜撚野係近六仗八次放頭

3獎LM

必中3獎

Fakiera + Adrimel

ALAPHILIPPE + THREEUNDERTHRUFIVE

Vanillier

又係爆到

中左6仔

最近課多左金....唔可以課了

課左一萬羊 乜嘢都無 垃圾驚

我課左差唔多5單

1單幾多錢？

10000yen

5單rich

NATIVE RIVER

A Plus Tard Champ

今個月1單姐，上個月4單，唔課了，唔係唔掂

一棍剷泥車咪可以再課

中左都要存，唔係冇錢淨

直接一棍速遞奇兵收息試吓

MINELLA INDO

底出

又外仔

原來跳欄都可以揀錯馬

Rachael BB

咁騎cleverly park都正常，差少少

聽日有加踏步馬昆？

吹漲

rachael 6: Kennedy 4

你買左幾多

j佢先

唔取消咪有

睇佢ig以為有
講真佢都幾靚仔

Henry De Bromhead 卓定咸三大賽

heavy9

0000 西正

如果變下星期跑，即係大家係馬PO GI到又要過多幾關

@Yurab @南珠隻狗

咩

不了

好精彩，fight back

馬PO第二期精選龍虎榜 (已計算17/3成績)
中出大俠 965.5
長井 391
天堂之門 321
扑濕瑪莉 283
華可可 182
屠殺馬會 152
Win神Ho 126.6
金仕芬 120
T.Partey 115
尊兄 95.5
蔚藍海角 81.5
迴光物語隔離 75.5
郭劍橋 -2
Greenwood綠木 -6.5
F_TOTTI -7.5
火箭拳王 -9
福逸 -52
智高無上 -66
Goldonsixty -70.5
夕陽紅 -70.5
梁家俊(無傳承) -73.5
屌撚左 -74
新力必 -88
俊歡騰 -90
單挑冠軍 -98.5
時時精綵 -105
bot -114
しっぽ -119
大衛希斯 -123
冼毅力saint -125
南珠隻狗 -129
冬天沒有雪花 -130
蘭仔 -134.5
彩虹RB -137
宮澤有紀寧 -138.7
大外一氣 -153.2
覓腸 -165.5
拿樸迪 -174.2
心靈投注 -174.5
當家精選 -179
波利 -181.5
艾力臣 -199
Adnan_Januzaj -200
我愛摸lin佬 -207
迷柏寶 -237
蜻蜓點水 -248.5
小川ともみ -250.5
奧書 -266
七色交響曲 -294
切柒裂桃 -297
人一世勿一世 -305
なつめみお -316
真心呼喚 -321.5
zacpurton -325
Saho -331.5
方嘉藤惠 -334
甲乙丙丁 -353.5
金世正 -358.5
吳宗憲騎加州雷電 -363.5
Priestgod -398
烽煙 -423.5
寶高 -570

Porlock Bay應該贏

係，成條直路都壓住

恭喜rachael
Cheltenham 2021 Champion Jockey

成功交棒比烽，脫離尾二

女騎師，難得

差場金杯就完美

烽煙有冇可能追到寶高蛇

唔知欣欣幾時做到royal ascot champion jockey

要有好馬+運氣

20蚊勁中一球

21/3 馬PO精選:

沿用1W3P賽制
報名賽事時請用 R_ 馬名 (User名) 格式
今次報名時間係星期六下午9點至下午11點
是次精選只限先前已參賽會員參加 (名單#775)
由3/2開始，連續五期本地賽日無參賽嘅會員會被取消資格

每場可選的馬數目不限
但精選心水馬只可被揀選一次
次序以回覆ID(#xxx)為準
邊個reply開始計/截止就跟連登個鐘

以下會員連續四期沒有參賽:
夕陽紅

以下會員連續三期沒有參賽:
單挑冠軍
當家精選
迴光物語隔離
彩虹RB
Adnan_Januzaj
拿樸迪
我愛摸lin佬

以下會員因連續五期本地賽日無參賽而被取消資格:
畫個大圓圈
SakaXhaka
岩田剛典
買韋達會發達
做撚到仆街
跟方駿暉贏大錢
女朋友係貓
單身楊明㫻
潘頓正賤種
上了別人的妞
JohnSize
晏菲路8號
馬王威爾頓
李宗盛

呢啲賽事...係囉，起碼唔會塞車。咁er...11檔我覺得幾好既。

上年佢騎果隻叫金鎗六十，今年

下面有人留言︰And 4 of the 5 GB horses are Irish bred

打吡賽馬日｜沙田草地全闊跑道大熱門樂園 第五場有「超速」冇奔波

星期日（21日）沙田馬場上演一年一度打吡賽馬日，一如過往使用全闊A跑道作賽。

這條賽道大熱門成績向來不俗，先講短途1200米，近三季進行過87場，大熱門曾28次勝出，相關比率有32%。

1600米同樣是主流路程，大熱門勝出率也不低。

近三季A跑道進行過40場同程賽事，大熱門取得15Win，勝出率達38%很不錯。

宮巴，我得左啦

根性流

金拖鞋順延一星期

嚟緊一個月schedule全部順延一個禮拜

下個禮拜估頭馬又加多幾場

john

拿卜

Saho 上水未

蔚海

冇咁早起身啦

食早餐？七曲

等佢上水叫佢囉

幻茶

咁早飲呢啲驚肚痛

你垃圾

躝啦

非洲泳將蔗渣價錢燒鵝味道既代表
周歲價三萬幾港紙

其實樂益善轉手價都係差唔多價錢
但俾田雞條弱智搞到冇得跑打吡

下

瀨屎未

Sorly Sir

一褲都係

紅褲福星

下年轉去李奧柏跑囉

黃金元帥

Addeybb 表示咁正嘅地又唔比佢跑

巴黎每年九月尾就係咁嘅地

我錯囉咁點啊

7色
我地聽日友誼至好好唔好！

唔知山高幾多錢買呢

五球 好似係

好

回本有突了
估唔到外地用咁多都掂

馬報係咪冇人返工

明明Rosehill全部取消仲點race-off呀

你仲有錢賭？背棄我？

on9 佢咁postpone咪唔使播女皇伊利沙伯盃賽日?

17/4 HK有賽事

自己搵Link睇囉

對唔住

謀勇兼備好似firm左繼續係松山弘平

改星期日得唔得

冇錢唔係罪過啫

輸多2場就有藉口換人

嚟香港唔換人唔係好緊要

去隆尚記得要換人

機伶金花幕後都算仁至義盡
有馬先換走津村
下星期日經賞換松山上馬
津村應該冇機會再騎

呢場咪又係會輸俾世界首映

到時女皇盃果日又會見到
醒目再臨配松山弘平

我想知外仔邊個騎

唔係松山騎 邊有賠率

大賽日冇五班

澳洲落大雨取消左老鼠

唔係要隔離咩
香港唔駛守，日本都好似要14日

冇人賭日本波

咦係喎落左五班 咁要快啲上番去

番到去要呀 天春果堆應該唔洗預佢

都柏名駒真係好慘，場場都遇到超新星

角呢屌你

背叛？

方蛇又有得追寶尾

Sorry

而家先1角，角大條路仲點行

捉金皇 方嘉柏 快操 沙田 全天候 29.9 28.4 27.7 (1.26.0) (陳嘉熙)

向前看 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 25.8 26.3 24.5 (1.16.6) (黃皓楠)

龍之英 鄭俊偉 快操 沙田 全天候 26.6 23.2 (49.8) (馬雅) 瀟灑哥

迎有 大衛希斯 快操 沙田 全天候 30.7 27.5 (58.2) (波健士)

美麗躍動 羅富全 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (黃俊)

美麗掌聲 蔡約翰 踱步 沙田 內圈 內圈 快踱一圈 (莫雷拉)

喜多樂 丁冠豪 快操 沙田 全天候 29.0 25.3 (54.3) (史卓豐) 悅風雲

寶山鷹 丁冠豪 快操 沙田 全天候 28.9 24.8 (53.7) (黃皓楠)

無敵勇士 文家良 快操 沙田 全天候 30.2 25.3 (55.5) (蔡明紹)

帝豪寶駒 蘇偉賢 快操 沙田 全天候 28.4 26.9 (55.3) (田泰安)

東方繁華 徐雨石 快操 沙田 全天候 28.9 25.9 (54.8) (黃俊)

午安

日職補時24m

奇跡半大

識贏就係識贏
有咩馬既第1win係贏打吡???

3-3 on99...

神船fit
差你啊濟洲

打吡竟然無一隻熱透

一隻角一c

3-4

仲有人賭日本波

好撚憎足球

輸緊波仲要換人晒自己時間，日本波好野！

賭波最錯既一件事就係賭日本波

呢場係幾好笑

我賭角大仲好笑

我4串5要左濟洲都想死

飲水2分鐘，換人換5分鐘，抽筋3分鐘（88-91分鐘），球證：我補4分鐘（91分鐘開返波，即係3分鐘）

日本波，好野！

等夜晚賭返啲大聯賽算

我唔明，我查咗北海道天氣4度，又唔係啱啱復賽耐無踢，職業球員點解要飲水？

有料到？

其他日職係咪咁？
不過而家啲90後00後係咁 廢到無人有

打吡之前中過3,4,今次飛晒兩隻
感情上點都要7, 諗住搵冷門度咗成個鐘結果都係1,2,7三角

滿樂時第一水睇落OK
今日又出隻group winner

達心星真係咁有信心

睇黎個天係要比D難度大家，估頭馬加場

騎果個唔ok

啲賭波鐵膽去左邊
日文 切狗 南狗

睇戲，入戲院前賭咗天鵝半一上盤

睇樓

十二月香港盃輸到仆街嘅Skalleti聽晚復出

西部入波plz

買邊到

高水全格

走佬用

靈車屌你老母

笑撚死

93:40秒搏到角，主隊散步唔開，球證食埋

買咗咩

？？

睇波不賭波

半主
88 all

輸晒無錢賭...

友誼至好24倍

等季尾擺周囝上去

打比早飛大熱已經跳嚟跳去
臨場究竟邊隻大熱

銀馳啡格大熱 神仙再嚟平海福星2.0

聽日R8

All in

滾大啲先

水原9.5

靈車抵死呀
入完12碼又慢慢玩唔攻

實勁力達
麻麻地

唔識跑好地

法國馬來香港唔掂
今年港日大戰
睇下日本派幾多隻過來
大阪盃無乜馬做炮灰 3雄玩晒

法國馬跑慣soft / heavy 點適應到香港啲草

各種空虛 輸輸輸

所以嗰三場G1應該唔會有歐洲隊過嚟，因為某啲國家已經開返Turf Race

山長水遠過嚟跑QEII，倒不如等多一個禮拜跑Prix Ganay

輸啦輸啦 角細啦

4月三場一向冇乜歐洲馬
高地之舞贏完香港瓶食過翻尋味再黎
俾老千炒兩條街

Highland Reel 嗰日根本亂鳩咁嚟

唔跟前你點贏呀

2000 同 2400 差好遠

如果輸哂係我既命運我只好接受

佢2000係得嘅，不過嗰日都唔係平時咁跑

認真睇馬啫，大把法國馬贏香港瓶喎

天鷹翱翔跑五六次都輸

但法國馬普遍要多啲時間識應

咁多年都少歐洲馬嚟，有能力一定專注歐洲賽事，香港賽事對配種價值零用處

對於Highland Reel嚟講好重要

過嚟唯一用途係賺錢今年Mogul可能會嚟嘅

個別例子

佢要錢點同
Mogul 咪又係要錢嘅代表

佢就係識環遊世界先唔使賣
如果唔係咁佢邊有屌西

Mogul最重要係cover返個週歲價，反正佢有兩個G1都應該可以屌西

聽日無錢賭，你加油

個地係問題啦 落晒雨咁 佢變化地唔得

嗰日買咗Highland Reel，見到佢冇跟前已經搣飛

即係聽日得我一個輸哂？

新力佳吹到將王只有輸比田雞

無錢賭呀

【進階選項】將王吡誰都強！

【張基焦點】勁搏穩守突擊

勝在有方 — 方駿暉

進優自在後上出頭

「進優自在」上季初次上名便是跑田草千二，當時只交出四班上級水準。但今季首仗則在不利之外疊，且取位欠暢順，仍能跟其後分別贏三四班之「共創繽紛」和「明欣賞」跑近，水準提升至四班中上級。其後更一再於千四米強組跟「保羅承傳」、「歡欣福星」和「鑽飾明駝」等強手跑近而入位，級數非一般短途馬可比。前仗泥地一哩段段快開下氣走最近贏馬之「兩全其美」，確認持續進步。今次稍休六星期，縮程不會再搶口難留，最重要是對手減弱了，馬房近期有起色，可望在利追之跑道後上出頭。

「連利福將」上仗轉到此程即能第六度入位，鄰近對手「遨遊之星」翌戰尚可上名，稍休六星期而抽得好檔，久未交代之五歲馬仍可作配。

第一場：9進優自在、5連利福將、7包裝大獎

第四場：1駿益善、5獨角寶寶、3將俠

反正大賽日俾狗賭

暫時數一數，估頭馬好似有成17場

杜拜澳洲仲有邊度

暫時︰
澳洲 5
杜拜 9
美國 2
日本 1

「由於馬主與馬雅相識，此駒連同下周三（24日）谷戰的「進優」一併交由這位新騎師主轡，希望在新鮮感下，會有滿意效果。」

善長人翁

啲阿拉伯馬就唔好玩啦

有排刨

正叔買咩追數

A巴話想攬炒

基哥過巴度有時都唔聽策騎指示
叫佢放頭就留後，叫佢留後就放頭

漢堡角大

跟實

水原9.5角已追了

法甲入波未仆街

澳洲亂嚟都得啦 反正都爆

點睇德乙啲角

唔知 我冇賭

半大收米

含家產達屎太特買佢先黎打和

推爆埋呢個po搶精選

照順住囉 跟po number先 post 1爆咗去post 2

[速遞奇兵勝得威風] 三月二十一日田草十場草地賽日討論區II

Ok

直接新po啦

R8 勇戰神駒 (saho)

R9 鑽飛龍（寶高）

R10 星運子爵 (俊歡騰)

R1 量化歡騰 （奧書）

R3 巴基之友 (華可可)

R8 包裝永旺 (金世正)

R8 幸福老撾 （梁家俊［無傳承］）

R5 超速 (冬天沒有雪花)

R8 包裝永勝 (覓腸)

R8 勁搏（綠木）

R10）足金好球 （F_TOTTI）

R2 型感 (切柒)

R6 天生一對 (烽煙)

R1 勝靈之駒 (金仕芬)

R8 勁搏 （屌撚左）

被人揀左

R1 量化歡騰 (奧書)
R1 勝靈之駒 (金仕芬)
R2 型感 (切柒)
R3 巴基之友 (華可可)
R5 超速 (冬天沒有雪花)
R6 天生一對 (烽煙)
R8 勇戰神駒 (saho)
R8 包裝永旺 (金世正)
R8 幸福老撾 (梁家俊［無傳承］)
R8 包裝永勝 (覓腸)
R8 勁搏 (綠木)
R9 鑽飛龍 (寶高)
R10 星運子爵 (俊歡騰)
R10 足金好球 (F_TOTTI)

R5 博愛友威 (天堂之門)

R8 飛輪閃耀（Sead_Hajrovic）

R8 銀馳 (bot)

手足之前有冇玩過

無

R3 加州十大 (宮)

下季請早